陪著你走，最撚好聽係原唱

真